有無有眼鏡同埋除眼鏡個樣係完全唔同？

帶咗好乖仔
除咗之後個樣好fuck

pish

pish pish pish

我
帶咗好靚仔
唔帶更靚仔

但你無女

[url]

林家謙

想睇